Title: Aloysia gratissima (Gillies & Hook.) Troncoso var. schulziae (Standl.) L.D. Benson
Description: Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.
Image: https://source.unsplash.com/random/?beauty
Date: 11/12/2020
Keywords: article
Category: Stim
Author: Oyoyo
Tags: post
Published: true
Background: #256649
Color: #8d824a
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Haec dicuntur inconstantissime. Et quod est munus, quod opus sapientiae? Primum divisit ineleganter; Duo Reges: constructio interrete. Ego vero volo in virtute vim esse quam maximam; Ex rebus enim timiditas, non ex vocabulis nascitur. Nemo igitur esse beatus potest. Ut pulsi recurrant? Quem si tenueris, non modo meum Ciceronem, sed etiam me ipsum abducas licebit. 


Necesseque est, si quis sibi ipsi inimicus est, eum quae
bona sunt mala putare, bona contra quae mala, et quae
appetenda fugere, quae fugienda appetere, quae sine dubio
vitae est eversio.

Obscura, inquit, quaedam esse confiteor, nec tamen ab illis
ita dicuntur de industria, sed inest in rebus ipsis
obscuritas.




	Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum.
	Est autem officium, quod ita factum est, ut eius facti probabilis ratio reddi possit.
	Mihi enim satis est, ipsis non satis.
	Hoc loco tenere se Triarius non potuit.
	An quod ita callida est, ut optime possit architectari voluptates?
	Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere?



Age sane, inquam. Ut enim consuetudo loquitur, id solum dicitur honestum, quod est populari fama gloriosum. Atque hoc loco similitudines eas, quibus illi uti solent, dissimillimas proferebas. Ita relinquet duas, de quibus etiam atque etiam consideret. Paria sunt igitur. 


	Graecum enim hunc versum nostis omnes-: Suavis laborum est praeteritorum memoria.
	Sextilio Rufo, cum is rem ad amicos ita deferret, se esse heredem Q.
	Facit enim ille duo seiuncta ultima bonorum, quae ut essent vera, coniungi debuerunt;
	In qua si nihil est praeter rationem, sit in una virtute finis bonorum;



Vitae autem degendae ratio maxime quidem illis placuit quieta. Itaque eos id agere, ut a se dolores, morbos, debilitates repellant. Ita ne hoc quidem modo paria peccata sunt. Ego quoque, inquit, didicerim libentius si quid attuleris, quam te reprehenderim. In qua quid est boni praeter summam voluptatem, et eam sempiternam? Nescio quo modo praetervolavit oratio. 


	Namque ii horum posteri meliores illi quidem mea sententia quam reliquarum philosophi disciplinarum, sed ita degenerant, ut ipsi ex se nati esse videantur.



Quid ergo? Eam stabilem appellas. Sed ad illum redeo. 

Septem autem illi non suo, sed populorum suffragio omnium nominati sunt. Mihi quidem Antiochum, quem audis, satis belle videris attendere. Sin aliud quid voles, postea. Quis istud possit, inquit, negare? Scio enim esse quosdam, qui quavis lingua philosophari possint; Nam si amitti vita beata potest, beata esse non potest. Idemne, quod iucunde? 

Quid ergo hoc loco intellegit honestum? Quid ait Aristoteles reliquique Platonis alumni? Inde igitur, inquit, ordiendum est. Quae cum essent dicta, finem fecimus et ambulandi et disputandi. Stoicos roga. Quod cum dixissent, ille contra. Quos quidem tibi studiose et diligenter tractandos magnopere censeo. An eum discere ea mavis, quae cum plane perdidiceriti nihil sciat? 

Quod cum dixissent, ille contra. An vero, inquit, quisquam potest probare, quod perceptfum, quod. Sit enim idem caecus, debilis. Respondent extrema primis, media utrisque, omnia omnibus. 


	Nemo est igitur, quin hanc affectionem animi probet atque laudet, qua non modo utilitas nulla quaeritur, sed contra utilitatem etiam conservatur fides.




	Moriatur, inquit.
	Haec bene dicuntur, nec ego repugno, sed inter sese ipsa pugnant.
	Ita credo.
	Quid enim est a Chrysippo praetermissum in Stoicis?
	Moriatur, inquit.
	Nam, ut sint illa vendibiliora, haec uberiora certe sunt.
	Quod totum contra est.
	Illum mallem levares, quo optimum atque humanissimum virum, Cn.
	Explanetur igitur.
	Hoc uno captus Erillus scientiam summum bonum esse defendit nec rem ullam aliam per se expetendam.



Quos quidem tibi studiose et diligenter tractandos magnopere censeo. Isto modo ne improbos quidem, si essent boni viri. Et non ex maxima parte de tota iudicabis? Summus dolor plures dies manere non potest? Iubet igitur nos Pythius Apollo noscere nosmet ipsos. Praeteritis, inquit, gaudeo. Magni enim aestimabat pecuniam non modo non contra leges, sed etiam legibus partam. 


	Quae cum essent dicta, finem fecimus et ambulandi et disputandi.
	Atque ut a corpore ordiar, videsne ut, si quae in membris prava aut debilitata aut inminuta sint, occultent homines?
	Verum tamen cum de rebus grandioribus dicas, ipsae res verba rapiunt;
	Consequatur summas voluptates non modo parvo, sed per me nihilo, si potest;
	Stoicos roga.




Conveniret, pluribus praeterea conscripsisset qui esset
optimus rei publicae status, hoc amplius Theophrastus: quae
essent in re publica rerum inclinationes et momenta
temporum, quibus esset moderandum, utcumque res postularet.

Sive hoc difficile est, tamen nec modus est ullus
investigandi veri, nisi inveneris, et quaerendi defatigatio
turpis est, cum id, quod quaeritur, sit pulcherrimum.



Est autem a te semper dictum nec gaudere quemquam nisi propter corpus nec dolere. Tu enim ista lenius, hic Stoicorum more nos vexat. Ea possunt paria non esse. Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse; 


	Hinc ceteri particulas arripere conati suam quisque videro voluit afferre sententiam.
	Utram tandem linguam nescio?
	Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest.
	Etenim nec iustitia nec amicitia esse omnino poterunt, nisi ipsae per se expetuntur.
	Rationis enim perfectio est virtus;
	Sine ea igitur iucunde negat posse se vivere?



Bonum patria: miserum exilium. Memini me adesse P. Sint ista Graecorum; Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? Istam voluptatem, inquit, Epicurus ignorat? Atque his de rebus et splendida est eorum et illustris oratio. Cur igitur, cum de re conveniat, non malumus usitate loqui? Traditur, inquit, ab Epicuro ratio neglegendi doloris. Paria sunt igitur. Falli igitur possumus. 


	Haeret in salebra.
	Si sapiens, ne tum quidem miser, cum ab Oroete, praetore Darei, in crucem actus est.
	Praeteritis, inquit, gaudeo.
	Apparet statim, quae sint officia, quae actiones.
	Memini vero, inquam;
	Sin tantum modo ad indicia veteris memoriae cognoscenda, curiosorum.
	Sed haec omittamus;
	Atqui haec patefactio quasi rerum opertarum, cum quid quidque sit aperitur, definitio est.




